# Proyek Penerjemahan Terraria Mobile

---

## TRANSLATION APP BRANCH
How to build:  
Prasyarat:
* jdk 8  

Langkah:
```
cd translate_app
make all
```

Jadi.  
Hasil build disimpen di translate_app/Translate.jar , tinggal dijalanin pake java. Simpel kan?
